best 5 27分都no offer, 係咪有bug?

屌你老味，我排『依啲u』咋喎，咁都no offer? 有無搞撚錯？

(中英數通有3322)

jupas有bug可以點算 有無清試過

講返先我a1排edu幼教

無去面試吧

4年加埋27？

Ive啦

你777711？

屌冇睇User name

445*5*5**5

龍仔

有去，自問發揮不錯

a2 a3呢

ive兩個學生加埋都唔夠我高，點讀

唔重要 a1點都無可能入唔到啦下話 我諗住穩入 已經訂定buffet

入去挑機

褲妹

殺一個高手總比殺一百個嘍囉來得有趣

威

I大仔

我dse 26分得asso offer

3344444

笑死

褲妹蝦人

讀能仁啦你

假膠咋麻妹

好惡毒

默默放低粒負皮

你best5唔係28咩

係喎屌

28分都無真係咩事

假膠到咁

請善用起底功能

低B

不誠實使用電腦 報左警

我真係以為jupas有問題 搞大左了

甘刀熱門=.=

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

冇用啦

推

廿你老母
刀你老母

A1A2A3 都唔收咪no offer 樓主填得太進取？

識人17分入cu engine

吾能fuck牙？
米甘能chill拉吊

能大十二門徒你估咁易入

EdU呢啲垃圾都唔收你
係咪應該反省下自己

利申 : 垃圾EdU畢業

EDu

最大五個數加埋都錯，你數學點樣攞五*啊，假膠到呢